[慎入]獸醫幫便秘大象通便,屎尿狂噴

屎水狂噴

灌水預撚左

去過個到做義工 幾好玩同值得去

咪俾大笨象屎眼顏射？

唔係啦
哩啲一千零一次嘅機會點會輪到我

去照顧下啲大象咁 個兩個獸醫都好搞笑

未懼身上被屎水狂淋

泰國人！！ respect
泰國人真係好值得大家尊敬

微笑之國
友善 開心
同緬甸一樣最鍾意做善事